娛樂台g名傻鳩會員勝利入一入...18+

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

55

✅✅

睇到第一句已經正評咗

我想講 sis你真係好勇敢...

收聲啦唔想理你

下你唔愛我了?

Missed voice call x N

wow

樓主厹

無愛過

blocked😂

現代舞很能正

呢條傻9片笑能左出聲

好似係邊度嘅wtsapp見過🤔

下==

利囝你唔愛我啦？！

名校secret

一個二個衝出嚟表白我handle唔到==

多p

勁